［廣傳］朋友畫左張簡易版元朗地圖

光復香港 時代革命

新手圖 推

推

自推

更正：68E係巴士 唔係小巴
另外朗屏都有架68A巴士經屯公去青衣